覺唔覺冬天著緊身冷衫的女好正

類似呢種

春

對奶唔夠漲

睇張圖覺得唔關冷衫事

大波著就正,

大波就唔講la 著咩都正
緊冷衫就大胸細胸都正
小小隆起都引得起性慾

係

冇波可以加pad
所以所有女都正

上次同佢打fifa比佢炒40-0

樣靚唔係肥閪既話所有囡都正啦

係個brq夠唔夠脹就真

ig？

大隻榮根本人間性器
點著都正
關冷衫咩事

再加個斜咩袋

著呢啲冷衫手臂幼再加分

真。
A cup 都可以着到視覺上 有C

唔夠漲

夏榮嚟？
咁當我冇講過喇

錯重點

大包米
仲要白色

mola mola 蝦翁似想收返埋
唔會再有冷衫look

冬天無人著呢啲短袖

加件褸咪得囉

衰妹 鞠躬心口都唔捂下
搞到我下面熱辣辣

蝦翁要大方果陣好大方

你錯重點了

咁仔著呢？

認同

仔著緊身樽領著到個胸同手臂脹卜卜咁好正

機場

好想做愛

分分鐘得A cup 😂

Ah gi起碼C cup

摟屌衫好撚正

又Hedy

呢個最正

就係一忽肉都唔露，但又show哂個曲線出來咁先正

牙榮仲要係我曼fans身份加持

咁佢係正嘅，
瘦底大波大羅，
樣、學識、氣質樣樣有，
重要識打機，
會唔會太完美
真係食到佢，短命20年都制

G

西口西面

推

再推

比盡B咋喎

仆你個街

sank-762

ssnl-762

終於出現了 大波界代表

呢d 有生活感嘅衫好正

食條女就短20年命你不如call 下 g 啦

筧個樣真係好似村姑 係得對奶夠彈手

本來想貼真真sequence

不過見到咁多av圖 唔貼了

有奶便是良

呢件女都好大包米

我諗ching佢係想係有咁嘅女朋友可以哂命
又正 又屌得 仲可以陪你打下機
性同愛同生活有哂咁

無囡值得短20年命將d 女擺上神臺對自己無好處

女上嘅話應該頂唔順幾耐

我上次頂到10分鐘左右

只限瘦底大波

求似樣嘅女優作品分享

LM

一件長冷衫當裙著仲正

啱

呢啲衫好唔舒服，太緊

唔該手臂唔夠幼嘅女咪撚再著勁顯大隻

影相好d 有得P
笑個個樣仲似

係 手臂幼著呢啲加勁多分

MOREEEEE

不能只有我看到

唔洗講嘢
夏榮最大

真，成日叫女友咁著

痴撚線

成隊apink副計真係最正係佢

係，牙榮有埋大pat長腿
不過其實大姐二姐都係大波妹

Ching著過？

IG?

IG呢

好正

不過好多都係假大波
楔墊

竟然咁大

呢個靚

moe_five

樣衰就收得皮啦
林鄭咁嘅樣36g都死啦屌你

lm

瘦下塊面應該幾靚
潛力股黎
仲要大波

real__yami

正評多過負評

有得屌我屌啊

之前睇佢套微電影嗰時覺得幾靚
有啲似Krystal

我個名

波LA 都睇唔到，有乜咁正？

你好膚淺

好似王祖藍

你知唔知邊個王祖藍

正

冷衫+界波袋又要打j

candy...好正

人地吹大D你就認真
做咩姐,你依D咁既廢柴俾多20年你做得D咩

學老貓話齋
D腳指一定好臭

一定要屌

頂你，睇咗10幾次

做咩唧你

白色樽領冷衫勁撚淫

索唔索啫 屌你
件衫好撚緊架

條女索就著乜柒都得啦

半件冷衫ok?

有冇人可以key個靚女頭上去

Bra嚟㗎咋

求seed

識野！ohhabban

樣靚著乜都正啦

呢件先係正宗冬天著, 凍果陣拎出黎玩下暖下手/伸手入去取暖, 又唔會凍親條女

線衫呀話？

咩叫線衫

呢種衫唔係純冷衫
好似叫線衫

拍攝風格好似creamcandy 雖然冇見佢著呢件衫對波細啲 利申琴晚揸住訓覺

覺

是但啦 都一樣

朋友該吃藥了

我覺得唔關件衫事

Seed？

露底好正

著呢啲 睇見係C 實質係A